關於IVErepeat問題

是咁的

如果IVE入面有一科唔及格

但係唔夠人無retake班

請問係GPA過2直接升定一定要全部repeat合格先升?

利申 普通話科遲交左功課 唔知會點

合格

聽friend 話好似要restudy一年個一科only

或者可以寫上去校長求情

姐係讀住下個Sem先然後下個Sem restudy個科?

下年成年restudy但淨係讀普通話(好似係)

普通話呢啲科，好似係個個sem都會開，同埋你搶唔到位都可以去第二間分校上

唉，以後記住準時交功課

正解 lang 科一般sem sem有 你個programme 既lang 科唔開呢個sem 唔代表其他programme 無 所以要搵位俾你上無難度
就算你果科真係好偏 除非全港得你果間有 否則點都有方法俾你上
最壞情況應該係用埋sem6 特別開俾你條仆街上 等你趕到果年畢業
利申前職員

放心了

請問係咪一定唔合格先retake到？
有科LAN D咗

正常都無啦 香港邊間有得咁俾你刷gpa